其實今日可唔可以和理非 全世界收隊

今日既遊行已達到香港人團結 同 和平表達訴求 既一面 下一步等社會及國際輿論！
唔希望民陣遊行都有衝擊場面出現！

好！

可以！

今日夠就散水喇

和理非完勝 全世界都睇住!

去到呢個鐘數真係由現場決定
6.9 6.16 都有勇武搞下場
小心有鬼唔好送頭就得

推

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

有勇武好容易搶焦點啊😞

現場手足可以咆哮撤退

十點咆哮

今晚十點正 窗邊咆哮

依家呢個開局好好 唔希望再有手足俾人拉 求大家今日收一收隊

要試車

推!!

推上熱門！

收隊

返屋企
聽日等上世界頭條。。和平大集會!!!!!!!!!!

相信前線手足都會識做

好！我地應承返勇武
淨係今日會叫你地走！
屋企睇live要人

可以

If anyone thought the #antielab #HongKongProtest movement might be losing some momentum or support, Hong Kong gave its answer today #HKProtest #ExtraditionBill
@CNN

行完就散喇
和理非日

行完就走啦
濕哂身臭親人呀
返去沖個熱水涼好過啦

唔可以，因為我同你講今日連勇武都會番屋企，但係鬼就會幾十個留係度搞事，政府同中共一定唔會俾你完美收場，就算呃唔到國際都會用黎呃大陸人同藍絲

收隊！